共媒01想幫360兄弟店"民生"洗底

360與民生關係 = 何君妖與高佬和關係

收到啦。同福建幫割蓆。

推

感謝，一直唔知呢間民生係乜

收到

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

優品360 = 民生

都係呃香港人錢

新鋪改名點少得裝修
幫你去舊迎新